fb/ig開po扮有5**

之後tag班補習名師出黎多謝佢地
佢地係咪會即刻沖出黎應？

多謝yy 多謝billy
retake 由1上5* 多謝您 恩師

你試下

Lm

strong post lm

pish

Pish乜野，你圖都無！

重pish!!

LM

無錢收, 多謝佢做乜

留名睇柒事

可能真係得

睇佢地沖出黎認親認戚

咁要貼cert 先得嗰喎

Gchi